羅馬宣佈續約迪羅斯兩年

香港時間5月31日，意甲勁旅羅馬官方宣佈，球隊和隊長德羅斯續約至2019年，屆時德羅斯將年滿36歲，很可能在這裡退役。

德羅斯出自羅馬青訓，自2001年代表羅馬上演職業生涯首戰以來，已經為這裡服役16年，共出場561次攻入59球，他和托迪都是羅馬城的象徵。

由於托迪剛剛告別羅馬，已經33歲的德羅斯將在下季出任羅馬正隊長，雖然此前有傳聞稱德羅斯可能和托迪一起離開，但是最終他選擇留下。

如果德羅斯履行完這份合約，他將年滿36歲，很可能完成一生一隊的壯舉。

登基

踢到40歲

1 club man!型到爆!

終於做隊長

踢到40

終於坐正

踢多2年退休啦

勁旅 fail

咁幾時到Florenzi

即係如果Totti今季都唔退休 佢就唔續約

二王子

傳曼聯